{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ka vahel oran≈æ!"},{"text":"Ma olen j√§nestele n√§mm."},{"text":"Kasvan mustuse all."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±","sound":"carrot_sound.mp3"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja mul on lehed ja pakiruum. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kaotan s√ºgisel lehed."},{"text":"Olen v√§ga pikk!"},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"plant","icon":"üå±","sound":"tree_sound.mp3"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Mesilased teevad minult mett."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kinga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"plant","icon":"üå±","sound":"flower_sound.mp3"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen v√§he ja roheline ning kasvan kohapeal. M√µnikord k√µnnivad inimesed minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."},{"text":"Lehmadele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Olen pehme ja k√µdi!"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF388E3C","category":"plant","icon":"üå±","sound":"grass_sound.mp3"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Kasvan puu otsas ja olen √ºmmargune ja punane. Sa v√µid mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Arstid √ºtlevad, et √ºks p√§evas hoiab neid eemal."},{"text":"Vahel on mu sees uss!"},{"text":"Minuga saab pirukat teha."}],"options":[{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"K√ºbar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD32F2F","category":"plant","icon":"üå±","sound":"apple_sound.mp3"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan viinapuul. Sa v√µid minust hapukurke teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kr√µmpsuv, kui sa mu sisse hammustad."},{"text":"Sa v√µid mind salatisse panna."},{"text":"Vajan palju vett, et kasvada."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Sokk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"plant","icon":"üå±","sound":"cucumber_sound.mp3"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on lehtede asemel torkivad n√µelad ja p√ºsivad aastaringselt rohelised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed kaunistavad mind j√µuludeks."},{"text":"Ma l√µhnan nagu mets."},{"text":"Esinejad l√§hevad minu alla."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF1B5E20","category":"plant","icon":"üå±","sound":"christmas_tree_sound.mp3"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen kollane ja mul on palju kerneleid. Inimesed s√∂√∂vad mind munakivi pealt √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind poputada ja n√§mmist sn√§kki teha!"},{"text":"Kasvan p√µllul."},{"text":"N√§en v√§lja nagu p√§ike!"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"plant","icon":"üå±","sound":"corn_sound.mp3"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune k√∂√∂givili, mis on seest oran≈æikas. Inimesed nikerdavad mulle halloweeniks n√§gusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse Jack-o'-laternate valmistamiseks"},{"text":"Olen S√ºgise s√ºmbol"},{"text":"Minust saab teha ka maitsvat pirukat."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE65100","category":"plant","icon":"üå±","sound":"pumpkin_sound.mp3"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen lill, mis p√∂√∂rdub vastu p√§ikest. Olen pikk ja kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi √ºtleb, kust ma vaatan."},{"text":"Olen suur ja s√§rav nagu p√§ike!"},{"text":"Linnudele meeldib mu seemneid s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFDD835","category":"plant","icon":"üå±","sound":"sunflower_sound.mp3"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen v√§ike ja karvane."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen, et \"Woof!\". Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Olgu!\". ja meeldib mudas m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mul on suur nuhtlus."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack!\". ja meeldib tiigis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Armastan vees ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind taludes."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja sa v√µid minu seljas s√µita. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk lakk."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Inimesed kasutavad minu peal sadulaid."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Baa!\". ja on villase kasukaga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti valge."},{"text":"S√∂√∂n s√µpradega rohtu."},{"text":"Inimesed valmistavad mu kasukast r√µivaid."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Cluck!\". ja munevad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."},{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mind ja mune."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Roar!\". ja mina olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}